你咀 我摸 結果 已說得很赤裸

你咀 我摸 結果 已說得很赤裸
你咀 我摸 沒甚麼可錯摸
你清 我楚 見了賓賓太多
煞科 煞科 現在只好煞科

留名

lm

Wanna make love
Wanna make love for your will
心穎沒頭沒腦纏住我

心穎如何寧靜如何沉默都響起了禍

😂👍😂👍

呢首都正

心穎猶如尤物調情甜蜜車箱咀我囉 Wooh

已脫得很赤裸

今晚砌完又摷容易過

煞科

巴打們一齊集思廣益改埋佢

Wanna make love...
Wanna make love for your will!

＊心穎沒頭沒腦纏住我 幾個悶場下去無突破
心穎如何寧靜如何沉默都響起了禍

今晚砌完又摷容易過 就讓你多講一聲很愛我
心穎猶如尤物調情甜蜜車箱咀我囉 Wooh

＃你咀 我摸 結果 已脫得很赤裸 你咀 我摸 有無Cam都照摸
你清 我楚 過去忍得太多 煞科 煞科 現在只好煞科

Repeat ＊

不理上文下理陪著你 事後你方知我的不愛你
這樣情甜如蜜 儼如懲罰 我決定逃避 Wooh!

Repeat ＃

你咀 我摸 結果 已脫得很赤裸 你咀 我摸 有無Cam都照摸
你清 我楚 兩手不可再拖 煞科 煞科 現在終可煞科